{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 어린왕자게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約人数から追加人数が増える場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 一部のペンションの場合、料金がきちんと反映されないことがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理した後、正常金額で再予約することができます。 一軒家の客室の予約特典としては、ジャグジー利用、電動マッサージチェア利用、韓服及び京城洋装割引サービス、各客室別の独立トイレ利用可能、荷物預かりサービスの提供、天然木綿寝具類、IPTV/WiFi利用、無料Wi-Fi利用、禁煙客室、駐車可能などがあります。 また、星の王子さまゲストハウスでは宿泊時に駐車料金の50%を支援し、バイク割引も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が増える場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や炊事をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が正しく反映されない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "一部のペンションの場合、料金がきちんと反映されないことがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理した後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室の予約特典は何ですか？",
            "answer": "一軒家の客室の予約特典としては、ジャグジー利用、電動マッサージチェア利用、韓服及び京城洋装割引サービス、各客室別の独立トイレ利用可能、荷物預かりサービスの提供、天然木綿寝具類、IPTV/WiFi利用、無料Wi-Fi利用、禁煙客室、駐車可能などがあります。"
        },
        {
            "question": "星の王子さまゲストハウスではどのような割引がありますか？",
            "answer": "星の王子さまゲストハウスでは宿泊時に駐車料金の50%を支援し、バイク割引も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 629
    }
}